港鐵彩虹站爆退伍軍人症增至15人染病 車站兩淡水冷卻塔疑為感染源頭

搭党铁死全家

黨鐵用支那貨，出軌都係日常，中Legionella簡直濕濕碎啦

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

一早話要清潔，党铁到底有冇做！！！！！！咁多老人家住個到！！！！！！！